[人呢？簽聯署呀!!!] 今日deadline啦

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

推

推一推,最後一日啦!

用act4hk 一次簽哂